[
    {
        "question": "Wie viel Elektroschrott wird durch eine Transaktion verursacht",
        "answers": {
        "a": "135 Gramm",
        "b": "20 Gramm",
        "c": "3 Gramm"
        },
        "correctAnswer": "a"
    },
    {
        "question": "Wie viel Prozent des Bitcoin-Mining stammen aus erneuerbarer Energie?",
        "answers": {
        "a": "30%",
        "b": "60%",
        "c": "10%"
        },
        "correctAnswer": "b"
    },
    {
        "question": "Wie viel Strom wird jährich für das Bitcoin-Mining aufgewendet?",
        "answers": {
        "a": "26122 KW/h ",
        "b": "247000 KW/h ",
        "c": "343 KW/h "
        },
        "correctAnswer": "b"
    },
    {
        "question": "Was ist Cryptomining?",
        "answers": {
        "a": "Crypto transaktionen verwaltung",
        "b": "Berechnen von crypto blockchains",
        "c": "Bezeichnet das Abschürfen und Verifizieren digitaler Währungen"
        },
        "correctAnswer": "c"
    },
    {
        "question": "Warum ist Cryptomining hauptsächlich schädlich für das Klima?",
        "answers": {
        "a": "Kryptowährungen brauchen viel Öl, um verwendet zu werden",
        "b": "Schürfen von Kryptowährungen verbraucht extrem viel Strom.",
        "c": "Nicht erneuerbare Energie "
        },
        "correctAnswer": "b"
    },
    {
        "question": "Wie viel Energie braucht eine Überweisung von Bitcoin? ",
        "answers": {
        "a": "1000 W/h",
        "b": "Wie ein Schweizer, in 1.5 Monaten",
        "c": "Wie eine Windmühle, pro Woche"
        },
        "correctAnswer": "b"
    },
    {
        "question": "Wie viel vom gesamten Stromverbrauch wird vom Bitcoin-Mining verbraucht? ",
        "answers": {
        "a": "15.69%",
        "b": "10.97%",
        "c": "23.36%"
        },
        "correctAnswer": "a"
    },
    {
        "question": "Prozentsteigung von nachhaltigem Stromix für Bitcoin-Minig von Januar-März? ",
        "answers": {
        "a": "99.99%",
        "b": "16.9%",
        "c": "21.6%"
        },
        "correctAnswer": "c"
    },
    {
        "question": "Um wieviel Prozent sank der Energieverbrauch zur Gewinnung von Bitcoin?",
        "answers": {
        "a": "25%",
        "b": "20%",
        "c": "22%"
        },
        "correctAnswer": "a"
    },
    {
        "question": "Wie viel Prozent stieg die Mining-Effizienz?",
        "answers": {
        "a": "62%",
        "b": " 63%",
        "c": "78%"
        },
        "correctAnswer": "a"
    },
    {
        "question": "Eine Bitcoin-Transaktion braucht so viel Strom wie ein US-Haushalt in ...",
        "answers": {
        "a": "2 Tagen",
        "b": " 23 Tagen",
        "c": "10 Tagen"
        },
        "correctAnswer": "b"
    }
]